Без параметров удаляет каждый jobspec из таблицы активных заданий. Если jobspec отсутствует и не указаны ни опции `-a`, ни `-r`, используется текущее задание. Если указана опция `-h`, каждый jobspec не удаляется из таблицы, но помечается таким образом, чтобы не посылать SIGHUP заданию, если оболочка получает SIGHUP. Если jobspec не указан, опция `-a` означает удаление или пометку всех заданий; опция `-r` без аргумента jobspec ограничивает работу только запущенными заданиями.

# СИНТАКСИС

	disown [-ar] [-h] [jobspec ... | pid ... ]
